由高登柒到連登 屈狗(內含精華)

呢排上番水博人唔記得你走數呀？
找數未呀屈狗？12M樓契呢？

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

另外貼上：
高登柒頭回顧 屈機男

pish

新都城保安屈狗夠鐘巡樓啦

樓主低置區青山道都柒出公海,做完30萬假糧單就潛水

#515開始,到#600畀低置區契爺撚到敗走

窮撚未見過世面咪假囉，找數未呀？12M樓契呢？

俾人問多兩問走都走唔切

又全世界影分身呀?死窮鳩做假都唔識

你老母塊臭閪咪假囉 生左你呢隻窮撚

又屈狗就有淡友俠定時推post，你話呢

細蚊仔一時接受唔到有人一個月搵佢十個月人工，問埋d 白痴問題，答都嫌戇鳩啦

踢爆你就嬲撚到
肉酸窮閪

除左佢分身，唔明點解會有樓淡癡埋落去呢隻落水狗到 由高登柒到呢度唔嫌肉酸咩

咁你又定時幫青山道推?呀25K保安

白痴仔 你年薪有冇三十萬？

廢就廢啦懞鳩

問埋d 白痴問題，答都嫌戇鳩啦

點解屈狗唔上水，換黎係隻窮酸廢淡既？

即係冇啦？

窮閪

真心你肉酸啲喎,次次都敗走

廢鳩

好悶

又笠水?

咁你年薪幾多？
一個月搵你一年錢你有咩感受

閃閃縮縮咁即係搵唔夠三十個，細蚊仔

屈狗呢

所以你條懞鳩一作要作30萬?

我其中三層樓兼一個月搵三十萬就圖都貼埋，咁你呢？

你做咩不斷縮？你一年搵唔夠三十個咩？

屈狗去左邊

次次畀人踢爆你流喎
Anyway

唔記得轉acc

搵左咁耐原來得呢張cap圖

咁你一年即係搵唔夠三十萬？

原來淡友俠年薪三十萬都冇

篇屈蛇故無人作落去了

我鐘意撚化你呀

你即係一年搵唔夠三十萬？

搵人寫埋落去啦

屈狗係咪巡緊樓

做咩不斷搵位閃 我一個月搵你一年人工，你幾時先有錢買到三層樓呀

由低置柒到公海 青山道(內含精華)

做咩唔答 年薪冇30萬你好自卑？

點解呢個post笑緊屈狗，會有隻搵唔夠三十萬一年既窮淡入黎柒？

開post變自爆好嬲?

一個月搵你一年錢，你搵咁少，幾時先買到三間樓

唔記得轉acc唯有死撐到底
一路遊花園，博你唔回由個post沉底

推到有12M樓契為止

你大佬青山道問你一個月搵25K幾先有30萬喎

投先咪答左你，你搵咁耐就係呢張cap圖呀？咁你一個月搵咁少錢，我一個月搵你一年人工，你幾時先買到三間樓

我問你呀柒頭

死窮鳩又大字嬲到

驚你潛水呀盲撚

你搵唔夠三十萬一年，有咩感受

樓主低置區青山道都柒出公海,做完30萬假糧單就潛水

#515開始,到#600畀低置區契爺撚到敗走

講緊呢個Post潛水?

有冇人知

你搵幾錢一個月

人呢

收租唔洗做但同時搵三十萬一個月，自己唸下啦窮閪

一個月搵你一年人工有突

你呢？你幾時買到三間樓 你一個月搵幾多？想閃到幾時

條友走數真係好7

走啦 所有人都知你係走數狗 開post講咩都無人想理

死窮鳩咪就算答左?

屈狥架L佛呢？

做咩一直閃避

廢車場可能見到

一直左閃右避唔敢答?

因為我一個月搵你一年人工，畀得起稅，仲有鐘意撚化你囉

你到死個一日買唔買到三間樓

想睇12M樓契

咁叫答咗? 又敗走

你理解能力係咪有問題
我一個月搵你一年人工，鐘意人名買樓你條窮撚見識少就捐番入你老母閪到啦

搵咁少錢唔怪之得叫淡友俠，因為你窮呀

潛水咁多日鳩咁耐咁叫答完?
廢鳩

因為廢時理你班白痴仔囉

你到死個日上唔上到車

廢柴,做假都唔識

上水嗱？ 答我未？三層樓你下世都未必買到，你搵咁少幾時先有本事上到車

踢爆你條死窮鳩

你搵咁少，又冇資產，垃圾都不如啦

做咩拖到而家都唔敢答年薪幾多同幾時有本事買三間樓

死窮鳩做咩面都紅晒?

係咪你面紅咋 ？
你年薪冇三十萬呢世都租樓有咩感受

做假廢鳩

仲咩又閃 拖足咁多頁都唔敢答你幾多年薪呀？

本是同根生

係咪又搵緊垃圾cap圖呀 問緊你年薪呀垃圾

佢有條撚咩 有一早拎左出黎啦

今日大撚把時間撚隻垃圾

做咩又閃?窮鳩

正宗冇撚用廢柴

自己碌番上去啦盲撚

年薪幾多呀？

留名

原來只係不斷loop 啲垃圾舊cap圖好撚悶呀

一齊撚隻淡友俠

咪即係答唔出,窮鳩

好撚悶呀又潛水

#73

肯答年薪未

淡友俠比人撚狗咁撚毫無還擊力

我估佢都係搵萬幾一個月 隨時年薪20萬都唔知有無

可能$1萬頭一個月 唔怪得咁撚自卑

答唔出重大大聲,廢物

我見到青山道答極都答唔出做假糧單咋喎

係咪你中文有問題

做咩唔敢答年薪？

繼續避啦

條友閃閃縮縮咁 有貨一早拎左出黎啦

不過佢仲咁厚面皮係咁回post呢下好野

畀人問你四句講句廢話就叫答完?窮鳩

青山道自己講架

青山道d賤種命乞衣見有錢佬按上按炒樓成功

你條乞衣又走去學

結果害到全家破產

本來得你一個係乞衣命

而家你全家變左負資產乞衣家族

好撚經典

完美摸頂

完美失敗

點解你一直唔答你年薪幾多？

青山道你咁撚蠢就唔好學人炒啦

快d死出去企街周街乞人買樓啦

表演下gogogo舞比d客睇

就算唔同你買樓都可能比返幾十蚊你隻乞衣食飯啦

分身咁遲上水

我貼曬糧單，三間屋供款單，你有d咩

青山道底薪aa9

找數啦柒頭

12M 樓契呢

點解唔敢答低置區契爺話你做假糧單?

來吧！

合體攻擊

撚爆aa9

我月薪三十萬，你呢

我住公屋

找乜數？

你貼左糧單未？

貼左戶口未？

乞衣aa9

你老母塊閪就假 年薪幾多呀

FF到傻左

證明來睇下？

鳩up就係

可憐蟲

三十萬，三間樓，你呢？

12M樓契呢

貼稅單啦乞衣

業主有咁戇鳩放嘢上連燈?

問下隻窮淡友囉 我貼過架喎，盲撚

你貼戶口，糧單，三張契上來我就比你睇囉

死窮鳩又答唔到

稅單呀文盲

抵撚你死啦

乞衣劏房日日供樓日日蝕

5月7號條數呢垃圾

AA9無單開

走數狗

你年薪幾多

真係好柒🤦‍

連登真係好多廢青痴線佬

而家變左癲狗又合體又乜又柒

承認答唔到敗走?

答左啦喎係你答唔出咋

我一個月搵你一年錢 你幾時先上到車呀

咪撚潛呀柒頭 答年薪啦

一個月搵幾多呀淡友俠

完全答唔到都叫答咗?窮鳩

我三十萬糧單假乜撚
而家係你閃左幾版都唔敢答年薪喎 唔通真係係萬幾一個月咁撚少？

低置區契爺嗰四條問題你閃咗成個月閃到而家都答唔出喎窮鳩

你一個月搵幾多 搵咁少入黎做契弟

年薪三十萬都冇既淡友俠，你一年人工交厘印都唔撚夠呀

人呢走住黎屌？

我估佢$11000一個月

又答唔出,窮鳩

陰鳩功搵三年都唔夠找三房厘印

以為你潛水添

年薪幾多呀柒頭

屈狗俠做順豐仔應該有$14k(連OT)

假糧單唔做夠100萬?窮鳩

你條淡友廢柴覺唔覺你好柒？幾版都唔敢答年薪

青山道問你搵25K做幾耐先有佢假糧單30萬個數呀

覺唔覺你潛咗水成個月都答唔出假糧單問題好柒?

一個月搵你一年錢就叫假
吃不到的葡萄是酸的

繼續搵我避啦 迴避人啦

你老母咪潛水去做雞囉

你年薪幾多，係男人就畀個數黎啦窮柒

窮鳩又唔敢答又要嬲

嬲到自爆埋你老母做雞

好做唔做做屈狗嫁兩 原來搵萬頭既垃圾黎

呢度得你嬲咋喎
搵幾多一個月呀？

你搵咁少，你老母唔做雞點養佢自己呀

點呀？搵幾多呀？

搵幾多一個月呀淡友俠？

搵萬頭我哋唔會笑你架

你老母做雞所以你要做假糧單借錢?

答得出未呀窮鳩

繼續唔答搵幾錢呀？ 唔通少到唔洗交稅

我三層樓供款單，三十萬statement, 你呢

你搵幾多呀

4條問題1條都答唔出鳩叫有撚用咩窮鳩

收工準備落老蘭蒲,記得推post,唔推死老母,聽日我會返上嚟睇你答得出未

盲撚

我三層樓供款單，三十萬statement, 你呢

你搵幾多呀

呢句咁撚熟既 係咪撚狗俠定兩球仔講過

走住黎屌你老母做雞啦

七頁 年薪都唔敢答

佢點敢答呀 搵咁小講出黎比人笑 吹大既比人叫貼statement又無

條廢柴睇死佢一路mon post一路忍手想回

順豐仔落老蘭下場會點？

請女飲酒問囡收番錢

喺7仔買罐青島喺門口yo女

可能拎住罐青島入吧請女飲

總結成個post 黎黎去去就係個兩句
1）年薪幾多
2）走數/唔敢答
咁就洗左7頁

屈狗又巡樓

好撚煩膠
冇人想睇你D西文

屈機男唔撚係好大聲氣成日寸鳩ive仔咩

青山道你都係算撚數啦 前言不對後語 見到你淪落到玩埋d低質貼圖就知你無料扮四條
連做人最基本嘅素養都冇 俾你搵幾多錢都冇撚用啦

以前好似係

咩貼圖

屈狗轉返acc喇

Happy Friday晚同啲窮酸低置仔喺連燈推post,月入三十萬喎,叫你老母含撚一千次囉懞鳩

一星期一晚去飲野真係唔知邊個窮酸
月入幾多呀？

窮淡番黎啦

繼續撚化

平日邊個蒲天光?又露底啦窮鳩,唔推到1001死全家呀記住

你喺7仔飲青島飲天光呀窮閪？我有statement有三間樓供款單

你有d咩呀？ 答啦

睇死你答唔撚出

答啦窮閪 我一個月搵你一年錢呀

我唸你條窮西應該會轉移視線 月入得萬頭既窮西